點睇王詩安、安安？

2013年 早熟

2014年 愛存在

2016年 I Don't Know、Home、Heartbeat

2017年去咗方大同嗰邊發展曲風唔同哂，有特色咗

2017年 一步成詩、明天、徠卡味，呢一年嘅曲都好正

2018年 Random Day

2019年 脈絡、Hello, I said

唱Live一樣唱得無咩大失準跟MV差唔多
要挑剔嘅地方就係有時會唱到唔夠氣咁
不過佢啲歌難唱到癡線，超多高音起伏位

縱然寶馬雕車飄香滿路 路上可有你
只怕永遠都會懷疑 我走在何夕 你卻在何地
有人走過七步成他的詩 願我一步有我的你
呢幾句咁難唱都唱得咁好

同佢老細一樣好有才華
愛因斯坦，徠卡味，一步成詩，月

初

識貨佢個人同宜家啲音樂都好有氣質支持佢同佢個fd孫盛希

方大同跟王詩安是咪有路

pish

2020年詩安仲出唔出專輯

Home

之前聽謝和弦歌先識佢 之後搵佢d歌先知佢咁多正野 身邊好似無咩人識佢咁

真係少香港人識
不過王詩安跟方大同合作後好似搬嚟香港住
首good time就係香港彩虹村拍

勁正

淨係知佢拍終極宿舍

好大波

第一次聽明天 呢個組合好屈機 Home 個feel都好正

《詩》入面啲歌首首都好聽,
真係冇跟錯大同
btw講起安安我會諗起韋禮安先

佢老母把聲聽到我起雞皮
不過係好聽到起雞皮，仲要母女合唱嗰下

方大同就正啦 又有Fiona食又有王詩安食

但而家佢好似去咗上海住
佢啲歌幾正 最鍾意徠卡味 C君填詞

毒撚得撚有幾靚仔
不過要揀應該會揀王詩安，至少大波

點解去咗上海
佢啲歌style係支國唔會heat

Tui

係有料
不過台狗邊識欣賞

愛存在